[讀書撚]有冇人知呢種書夾邊度有得買

睇書嗰陣想寫notes，但通常要用一隻手禁住本書一雙手寫字，好唔方便
上網見到呢種夾可以固定本書係嗰一頁度
大家知唔知香港邊度買到

買個擺書架咪得囉

有諗過 但覺得有點「牙」位
所以先想知度買到夾
真係搵唔到可能就會考慮架
anyway thanks

太造作

咁多夾衫衣夾一定最慳位

咁有冇咩冇咁造作又做到同樣效果既方法

都得
咁書中間可以搵咩壓住又唔會阻到閱讀？

咁可以試下呢種，買大啲就可以夾喺中間

有排想搵書架 但冇乜邊款夾到厚書

淘寶有 香港未見過

真係想要 自己整都得啦

用舊嘢

琴行 通利個啲有